今日返工既人

捐你今日份糧出黎俾今日中鎗既義士去泰國移殖返一邊腎， 肝會自己生返唔同你地計

全民早起，繼續三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！